同人交談唔敢眼神接觸喺咪信心問題

我知道係唔太禮貌
但喺我每次同人交談時一望住人地對眼就 全身唔自在
佢講野同我講野都係咁
同朋友屋企人就無問題 唔太熟就會
好想知道問題喺邊

我有時唔提自己都會咁。 社交方面冇問題

其實眼神接觸又唔係叫你望到實一實